救命呀有個癲女人係後面自言自語

係銀行排緊隊，條龍水蛇春咁長
個女人都似五六十歲，個身到有好大浸壓味
又係咁有意無意痴埋黎 好似怕有人打佢尖咁
佢自己又係到口up up 語無倫次
救命呀屌

銀行啲人做嘢爽手啲啦 我想拿拿林走呀

我排緊隊見到有條毒撚係到上lihkg
一路自言自語